日本TBS新聞 引述香港報章內容「香港警察曾搜查日經新聞分部」

據香港媒體報導，香港民運人士於本月10日周備等人因涉嫌違反《國家安全法》被捕，同日《日經》香港分部也受到警方調查。

《蘋果日報》等香港報章引述法新社的報導指，3名香港警察調查人員今月10日到日經報香港分社並出示法庭搜查令。涉及1年前《香港眾志》於日經新聞下的一則要求國際社會支持抗爭的意見廣告。

同日，香港警察以涉嫌違反《國家安全法》拘捕，《蘋果日報》創辦人黎智英及《香港眾志》成員周庭。目前還不清楚他們是否與此事件（日經被搜查）有關。

引述嘅香港報導

日本戰

推

日經自己唔報？

玩大咗